{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 청평레드폭스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、11:00までチェックアウトしてください。 チェックアウト時間以降は、追加料金が発生する場合があります。 予約時、人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。 ペンションに最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室時間と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客がすべての責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式や炊事道具を持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの予約料金や料金表が間違って自動的にキャンセルされることがあり、正常に再予約することができます。 ペンション内では個別バーベキューが利用でき、入室時から午後11時まで利用が可能です。 客室ではIPTVとWiFiが付いていて、インターネットを便利に利用できます。 ペンション周辺には操縦川があって散歩を楽しむことができ、自転車ハイキング道路もありハイキングや散歩を楽しむことができます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能ですが、チェックアウトは11:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間以降に滞在した場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間以降に滞在される場合、追加料金が発生する可能性がございますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に宿泊人数を増やす場合は、事前にペンションにご連絡ください。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用については、宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、一般には承っておりません。また、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間や退室時間はありますか？",
            "answer": "入室時間は15:00以降、退室時間は11:00までとなっておりますので、時間を遵守してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について、責任はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際に起きた毀損や紛失については、宿泊客がすべての責任を負うこととなります。必要に応じて損害賠償の責任を負うこともありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "客室内での直火方式や炊事道具を使用した料理やバーベキューは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されておりますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけかねない娯楽や飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違ってキャンセルされた場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの予約料金や料金表が間違ってキャンセルされた場合でも、正常に再予約することができますのでご安心ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には操縦川があり、散策を楽しむことができます。また、自転車ハイキング道路もあるため、ハイキングや散歩も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 704
    }
}